英格蘭正選入面暫時邊個表現最好

1.碧福特
2.基爾獲加
5.史東斯
6.麥佳亞
7.連加特
8.軒達臣
9.卡尼
10.屎達寧
12.查比亞
18.楊格
20.迪利阿里

除咗250之外其餘都叫做踢得唔錯

sterling 打得唔錯

黑b

連加特

脆皮

龍門

神軒

又一個妒忌軒神

傾

馬頭古尼

屎達寧換我/華迪就perfect

查比亞比較意外

見到20 已經唔洗討論

軒達臣得1個 好撚識波

修夫基

梗係